要做d乜先可以忘記一個人

每朝每晚，返工定瞓覺
無論係咩時間都會諗起佢
打機又好，做運動又好都係諗起佢
好辛苦

咩都唔使做，過一排就會慢慢淡忘

時間
你無論填到自己行程幾密
生活幾咁忙
基本上一安靜個陣一定又會諗返起

愛都識咯 學埋放手咯

過左半年啦
媽啊救命

打個飛機再慢慢諗啦 仆街

無可能，只可以等佢係你心目中的地位慢慢降低

飛機都打左過百次啦

返工

做緊咩
定咩都唔做，個腦都會諗起佢
就算諗佢到第個一齊開開心心都叫諗起佢

要忘記一個人 首先要記住一個人

開開心心去個旅行

去未去過既地方

除左酒同藥可以麻醉自己
仲痈冇其他方法